妹撚夠未呀屌你老母

平時都已經妹下妹下黎架啦 十二碼都要妹 仲要妹住黎疾步 仆街

真係痴撚線 球證都幫到香港盡 你老母 死人妹祖仲要妹球十二碼 我係球證都想屌柒妹祖

下場辛祖 alex 繼續正選

條契弟 暑假番左巴西就唔好撚番黎啦

sbt

對北韓果場又扭屎忽花唔撚踢
呢場又衝出黎柒

知道無得入波嘛個場
扮乜撚野無球會簽唔踢

契鳩弟妹祖不嬲揀波踢